有沒人開始不停溝貨

假設我溝足一星期貨，睇下會唔會有賺，下星期三再睇下咩水平

本多終勝

越跌越溝，方可得勝